身材超棒小姐姐Natalya Krasavina，21歲“性感肉彈”！

姓名：N at alya Krasavina

年齡：21歲

身高：170cm

體重：55kg

21歲的姑娘是什麼樣的？

這位俄羅斯小姐姐叫Natalya Krasavina

1999年出生，是一名模特

金發碧眼

五官精緻立體

身高170cm的她

比例也很不錯

活脫脫一個真人芭比的樣子

前凸後翹的魔鬼身材

當真是名副其實的"性感肉彈"

不得不說

Natalya的體型真的是絕了

有胸有臀

肉都很懂事，長在該長的地方

說起來你可能不會相信

性感迷人的Natalya

在踏入模特行業之前

是名夜店DJ

高顏值+好身材的她

最終被模特公司發掘

美胸，蜜桃臀，馬甲線

是金子總會發光

這樣的姑娘，不火也難吧！

在平時

Natalya發布的照片風格偏性感大膽

她也以自己的體型為傲

汗水雕琢出的熱辣身材

不秀出來豈不可惜？

至於鍵盤俠說什麼

對她來說也沒那麼重要了

她會憑藉自己的努力

一直”活得漂亮"

竟然有圖

N at alya
斷句大師

有晒人魚線馬甲線但對波同蘿大到咁，有冇天然野屈機屈到咁呀

俄妹波圖: 8/10
支那用字: 0/10

點解鬼妹身材咁撚好

諗起香港有個KOL教人練蜜桃團，個屎忽真係變到百年難得一見

死開啦

有冇ig

鬼妹都叫小姐姐？

假波但係裝得幾靚

鬼妹點解唔叫得小姐姐?

這對胸是我的

假波